台中台南酒店民宿推薦

黎緊去兩星期台南台中
Budget大約250蚊一晚
想自己一間房 最後就有埋廁所
有無咩酒店同民宿推薦

我之前台中 去過一間叫 enjoy發現幸福 一個人一間房 大約250hkd一晚 設備都齊 係隔音差d 有d易聽到隔離房傾計

台灣好多平旅館 我見comment都係隔音差

你幾號黎，帶個耳塞就得，3m 隔音果啲。

大約五月頭 做咩
訓地盤？

唔好笑 我而家呢間有提供耳塞。
一齊玩姐

台中 有木 但唔記得幾錢
間房同相一樣 有自己浴室
交通算方便 好多巴士都經過

你嗰間叫咩名

個間係台北，而家係台中住奇異果快捷旅店-站前二館

台南可以去 南惰 之前去墾丁識個管家自己開 個陣幾好人 個早餐整得好好食

台南可以住 老曼船長 係正火車站隔黎 d人又好
住左三日之後轉左其他地方住 d職員都叫我返去一齊玩

正

台中 Kun Hotel

呢間正 幾靚
之前喺個到識左個廣東黃絲同一個台仔

呢間試過一間房全部香港仔

琴日搭佢地啲公車比人主動r水吹 交換埋line 幾好
哩間野我今日入住好靜啲人

住成功店 百二蚊一晚仲包早餐

台南試下安憩 老闆極好人係咁介紹嘢俾你聽 好warm 不過無單獨房你睇你啱唔啱

我去台中遇到個同我同機返嚟

我個陣都係 半間房係香港人 有條撚屌仲要住我隔離兩條街